★Why支那人好忌"客死異鄉"？

死在異鄉，Next世投胎去人地國家不是更好嗎？

死茌支那 叫好事？

要死就死喺美國

點會呢有好多馬來西亞漢族傻鳩鐘意自認中國人

係嚇死異斷啊
多左隻支那鬼係到

鄉

似

支鬼唔係一出世就係鬼咩？

就係驚死係第二個國家，陣間閻羅王以為你係當地人未受過苦，被投胎返支那

心在外國但身在支國
所以客死異鄉=支國內死
肉體不在投唔到胎做外國人

係外國投胎就做唔返強國人

閻王會懷疑你有其他passport 會扣留

低智民族思想

老貓2歲由海陸豐嚟香港，rip咗算唔算?

係支那死有得屈人錢, 係外國就屈唔到

因為佢哋比馬拉人不斷打壓，但係又無膽反對馬拉人，見到中國強大咪喺度ff囉 有印尼排華比大馬華人睇都仲要咁親中

X2

宜家唔會再驚㗎啦,己經無呢個概念,因為全世界一點都不能少!!

嚇死易香

原來何志平咁識玩

美帝都係啦 上次個on9係北韓坐監坐到死撚左
美帝都要運返條屍返美國
人離鄉賤

客死異鄉無咁多人送殯
甚至無人搞身後事
死左都無人送佢走

好多美國華裔土生土長都認自己中國人
係到話愛自己祖國

認做中國人就死返去鬼國啦